﻿1С:Предприятие 8
Конфигурация Финансовое планирование. Дополнение к "1С:Бухгалтерии государственного учреждения 2.0", редакция 1.0
Версия 1.0.12
=================================================================
В этом файле содержится:

1. Дополнительные файлы поставки
2. Важная информация

Дополнительные файлы поставки
-----------------------------------------------------------------

Файл "Методика обновления конфигурации.htm" содержит 
методику обновления конфигурации 
к конфигурации "1С:Бухгалтерия государственного учреждения" версии 2.0.54.32.

Файлы находятся в подкаталоге
tmplts\SoftBal\FinancialPlanning\1_0_12_1
каталога установки 1С:Предприятия 8


Важная информация
-----------------------------------------------------------------
Внимание!
Текущий релиз конфигурации "Финансовое планирование. Дополнение к "1С:Бухгалтерии государственного учреждения 2.0", редакция 1.0
предназначен для использования с версией системы
1С:Предприятие 8 не ниже 8.3.10.2466!
-----------------------------------------------------------------

-----------------------------------------------------------------
Внимание!
Текущий релиз конфигурации "Финансовое планирование. Дополнение к "1С:Бухгалтерии государственного учреждения 2.0", редакция 1.0
предназначен для использования с версией "1С:Бухгалтерия государственного учреждения" версии 2.0.54.32 
-----------------------------------------------------------------
